Dieses README ist für Version:
      2012/10/13 v0.6 %
----------------
LaTeX-Paket 'dateiliste' - Liste der verwendeten Dateien im Dokument
und verwandte Funktionen.

Autor:  Paul Ebermann (Paul-Ebermann@gmx.de).
Lizenz: LPPL 1.3b oder später, mit Maintenance-Status
        "author-maintained". Siehe http://www.latex-project.org/lppl/.

Geschrieben für den eigenen Gebrauch
(-> http://www.math.hu-berlin.de/~ebermann/alg-script/),
aber  vielleicht ist es auch für andere von Nutzen.

Zum Setzen der Dokumentation wird das Paket 'pauldoc'
(vom selben Autor) benötigt.

Das Paket kommt als .dtx + .ins.
Mit "latex dateiliste.ins" wird die .sty-Datei erstellt (und
eventuell gleich nach texmf/tex/latex/paul/ installiert,
wenn docstrip entsprechend eingerichtet ist), mit
latex dateiliste.dtx kann (danach und eventuell nach einer
Aktualisierung der TeX-Dateidatenbank) die Dokumentation neu
erstellt werden.

Zur Verwendung siehe dateiliste.pdf.
